[絲打入]絲打學下多D笑吧

男仔其實只求你開心笑。

女仔笑係吸引好多？

我愛西面女

靚嘅女仔吸引妹多

張敬軒？

咪又係睇樣

q

當然,男仔會覺得你笑係因為佢吸引到你

笑得咁靚我唔怕笑到白癡咁

佢角色設定姐

好多時候唔想笑除左因為唔開心或者無表情之外，就係因為自己笑起上嚟真係好撚樣衰，心諗邊個會想睇到我笑，咁撚柒

巴定絲?

絲呀

24日前啦

對唔住

又唔洗對唔住嘅 冇上連登係好事黎